大家身邊有無一啲九十後藍絲

識得幾個
大部分都係大陸出世
只活於自己世界入面,
覺得蘋果係fake news
只會諗飲飲食食
唔明點解三十歲都未夠心態同個廢佬一樣

大家價值觀唔同
佢地呢種人未到比人割都唔知自己係韭菜

樓主老母都係大陸出世，佢藍定黃呢？

大把
早幾年食住中國條水搵左幾個錢個D

不過有兩個保險佬一月尾開始就完全消失左
唔知係咪死左係武漢

有兩個 兩個都係警甴
全部friend都好可憐佢兩個 佢兩個就係因為做警甴俾人杯葛曬 一個朋友都無 起街見撞過幾次都係不停換新女仲要幾個都係短頭髮成件曱甴婆咁

支那狗比樓主講中
唔洗咁嬲嘅

識一個狗仔

有 有條仔為左溝狗女而變藍

哇 呢d真係賤種
猶太人為滯納粹女加入納粹咁

其實喺反送中前已經溝緊 只不過佢啲情敵自從69之後都唔再溝佢 跟住佢咪諗住有機可承囉

有 之前有個新移民同事
話黃絲搞亂香港

活於平行時空咁

選民登記仲係90後最低

覺醒後既10後靠你哋啦

我生活圈子算大
但真係無90後係藍

以前公司大把
有d 戇鳩廢老藍絲口吻
有d 扮中立
都唔知佢老母點教佢

一係中國出世 7-8歲或以上先來港
小學之前黎到香港嘅通常都好黃
一係澳門人

讀唔成書果班中學mk 同學全部做晒狗

藍又冇
但港豬就一堆
對政治wfc

我識個00後藍到仆街

扮中立既就有

港豬多過藍

識一個大學同學，而家反咗面，佢可能連業都畢唔到，無打聽佢消息。佢家族係民建聯「開國」區議員。本身政治冷感，打咗一年part time 心友冷意，跟話幫屋企手做社區中心。一入民建聯幾個月就腐化(露真本性?)。

信new age human design，極迷信、A字膞，乜野都推落自己獅子座性格上。連自己firlt女都因為自己星座合理化，差啲咁樣分手。極自大、被逼害妄想症。覺得自己識視藝、音樂、戲劇，但因為DSE炒主科入唔到演藝、音樂，怨個制度令自己遇才不遇。今年final year應付唔到又怨自己入錯科/讀寫障礙，其實根本都無溫過書，返學例遲一粒鍾。咁點會過到丫。

以為自己好有道德，係中華文化承傳者，但行為成日踩過晒界。
破處之後同日日我講性經，我每次都say no 都煩咗我三個月。內容包括持久時間、動作、體液等等detail。之後佢同女友鬧交。我借個一次機會炳佢唔尊重女性，佢先明明地。(佢女友應該唔知佢爆晒啲房事出來)。

之後我差啲因為幫佢而出事。佢搵我，想幫條女偽造文件。好彩我第日醒起依個terms先阻止佢，否則我水洗都唔清。而偽造文件既目的係條女欠交功課。

我成個大學生涯最後悔係畀佢free ride由Diploma升pro dip再升degree，之後佢見個時間表愈來愈疏，態度就愈hea。但明明今年先係最難，字數多成五倍。第一個sem 太hea 最後啲功課請槍，不過因為無check email，連交功課都唔識，以為過咗ternitin就完。要重交，之後自叫做肯自己做，不過deadline 性格無deadline fighter底。應該交唔切。最恐怖係唯一一科考試，考前廿四小時先問我搵答案，佢連題目都未清楚，最後出貓成功都係得40分合格。啫係無我，佢連出貓合格既能力都無。

日日係度放負話人破壞法治，其實我識佢三年來，佢破壞法治最多。成日扮中立扮有批判思考唔歸邊，其實最分化就係佢。我好想知佢本性係咁，定係我睇住佢墮落。